Calvin sun d TA 同stuff 都正

同意？

伯母都好撚正呀

不過近年好似差左 掛住以前啲stuff

唔怪得要去補啦

以前啲staff又高大又靚仔又nice

圖呢
ps follow 左幾個staffs

太子果個